遲來的binnie生日post

Happy Binnie Day! (｡･ω･｡)ﾉ♡

琴日見到個日本女藝員有68%似佢

邊個(｡・//ε//・｡)

講出黎唔係幾好

Wa...

Binnnnnnnnnn \(≧▽≦)/

好令女好想嗅嗅腋下

佢條頸真係好撚長

驚乜

定哥想知?

係

我睇睇下發覺唔係好似

愛牙邊❤️

牙邊愛你唷💘

少少似路雲 0.0

87